唔好再玩隱寫術 好易破解

要講大事 我建議用AES256+RSA2048互相加密 比較穩陣

…

樓主貼左起個post, 自己搵下拉